{
  "Digitize processes, boost efficiency and excite users with MotionTools, the operating system for fleet-based service providers.": "数字化程序、提高效率和使用移动工具的用户，移动工具是以车队为基础的服务提供者的操作系统。",
  "API Key for authenticating with Motiontools. Refer https://help.motiontools.io/en/articles/10476909-create-an-api-key": "API 密钥用于通过移动工具进行身份验证。请参阅https://help.motiontools.io/en/articles/10476909-create-an-api-key",
  "Create 1-stop Booking": "创建 1 站点预订",
  "Create 2-stop Booking": "创建2停止预订",
  "Create a hailing booking (1-stop).": "创建一个快乐预订(1停止)。",
  "Create a hailing booking with two stops (pickup + dropoff).": "创建一个带有两个停止的装饰预订(皮卡+滴药水)。",
  "Scheduled At": "预定时间",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Stop Type": "停止类型",
  "Latitude": "纬度",
  "Longitude": "经度",
  "Street": "街道",
  "Street Number": "街道号码",
  "City": "城市",
  "Country": "国家",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Address Additional Line": "地址附加行",
  "Location Name": "位置名称",
  "Contact First Name": "联系人名字",
  "Contact Last Name": "联系人姓名",
  "Contact Phone Number": "联系电话号码",
  "Contact Email": "联系人电子邮件",
  "Additional Information": "附加信息",
  "Metadata": "元数据",
  "Stop 1 Type": "停止 1 类型",
  "Stop 1 Metadata": "停止 1 元数据",
  "Stop 1 Latitude": "停止 1 纬度",
  "Stop 1 Longitude": "停止 1 经度",
  "Stop 1 Street": "停止 1 Street",
  "Stop 1 Street Number": "停止 1 的街道号码",
  "Stop 1 City": "停止 1 城市",
  "Stop 1 Country": "停止 1 的国家",
  "Stop 1 Postal Code": "停止 1 的邮政编码",
  "Stop 1 Address Additional Line": "停止 1 个地址附加行",
  "Stop 1 Location Name": "停止 1 的位置名称",
  "Stop 1 Contact First Name": "停止 1 的联系人名字",
  "Stop 1 Contact Last Name": "停止 1 的联系人姓名",
  "Stop 1 Contact Phone": "停止 1 的联系电话",
  "Stop 1 Contact Email": "停止 1 的联系人电子邮件",
  "Stop 2 Type": "停止 2 类型",
  "Stop 2 Metadata": "停止 2 元数据",
  "Stop 2 Latitude": "停止 2 纬度",
  "Stop 2 Longitude": "停止 2 经度",
  "Stop 2 Street": "停止 2 Street",
  "Stop 2 Street Number": "停止 2 街道号码",
  "Stop 2 City": "停止 2 城市",
  "Stop 2 Country": "停止 2 的国家",
  "Stop 2 Postal Code": "停止 2 的邮政编码",
  "Stop 2 Address Additional Line": "停止 2 个地址附加行",
  "Stop 2 Location Name": "停止 2 的位置名称",
  "Stop 2 Contact First Name": "停止 2 的联系人名字",
  "Stop 2 Contact Last Name": "停止 2 的联系人姓名",
  "Stop 2 Contact Phone": "停止 2 的联系电话",
  "Stop 2 Contact Email": "停止 2 的联系人电子邮件",
  "Scheduled datetime (ISO 8601) for the booking (optional)": "预定日期时间(ISO 8601)",
  "Payment method (e.g. cash, card)": "付款方式 (例如现金、卡)",
  "Type of stop (e.g. pickup, dropoff)": "停止类型(例如拾取、 浮动)",
  "Latitude for the stop (optional)": "停止的纬度(可选)",
  "Longitude for the stop (optional)": "停止经度(可选)",
  "Street name for the stop (optional)": "停止街道名称(可选)",
  "Street number for the stop (optional)": "停止街道号码(可选)",
  "City for the stop (optional)": "城市停留(可选)",
  "Country for the stop (optional)": "要停止的国家 (可选)",
  "Postal code for the stop (optional)": "停止邮政编码 (可选)",
  "Additional address line for the stop (optional)": "停止的额外地址行(可选)",
  "Location name for the stop (optional)": "停止的位置名称 (可选)",
  "Contact's first name at the stop (optional)": "停止时联系人的名字 (可选)",
  "Contact's last name at the stop (optional)": "停止时联系人姓名 (可选)",
  "Contact's phone number (optional)": "联系人电话号码 (可选)",
  "Contact's email (optional)": "联系人的电子邮件(可选)",
  "Any extra notes for the booking (optional)": "预订的任何额外备注 (可选)",
  "Additional metadata for the booking (optional)": "预订的附加元数据(可选)",
  "Booking Created": "预订已创建",
  "Booking Status Update": "预订状态更新",
  "Booking Stop Status Update": "预订停止状态更新",
  "Package Created": "包已创建",
  "Package Status Update": "软件包状态更新",
  "Triggers when a new booking is created.  Only available if you have a MotionToolsadmin account": "创建新预订时触发。只有当您有一个动态工具管理员帐户时才可用",
  "Triggers when a booking status is updated.  Only available if you have a MotionToolsadmin account": "当预订状态更新时触发。只有当您有一个动态工具管理员帐户时才可用",
  "Triggers when a package is created": "创建软件包时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Created\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\n5. Enable event: **booking.created**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n": "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Created\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\n5. Enable event: **booking.created**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n",
  "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Status Update\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```  \n5. Enable event: **booking.modified**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n": "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Status Update\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```  \n5. Enable event: **booking.modified**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n",
  "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```  \n5. Enable event: **booking.route_changed**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n": "# Motiontools Webhook Setup\n\n1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n2. Click **Create webhook**\n3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n\n```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```  \n5. Enable event: **booking.route_changed**\n6. Toggle **Active** and click **Save**\n",
  "# Motiontools Webhook Setup\n        \n        1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n        2. Click **Create webhook**\n        3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n        4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n        \n        ```text\n                    {{webhookUrl}}\n                    ```  \n        5. Enable event: **hailing_package.created**\n        6. Toggle **Active** and click **Save**\n        ": "# Motiontools Webhook Setup\n        \n        1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n        2. Click **Create webhook**\n        3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n        4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n        \n        ```text\n                    {{webhookUrl}}\n                    ```  \n        5. Enable event: **hailing_package.created**\n        6. Toggle **Active** and click **Save**\n        ",
  "# Motiontools Webhook Setup\n                \n                1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n                2. Click **Create webhook**\n                3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n                4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n                \n                ```text\n                            {{webhookUrl}}\n                            ```  \n                5. Enable event: **hailing_package.customs_transition**\n                6.": "# Motiontools Webhook Setup\n                \n                1. Open Motiontools → Settings → Advanced → Webhooks\n                2. Click **Create webhook**\n                3. Name: e.g., Activepieces Booking Stop Status Update\n                4. Endpoint URL: paste the Activepieces webhook URL below:\n                \n                ```text\n                            {{webhookUrl}}\n                            ```  \n                5. Enable event: **hailing_package.customs_transition**\n                6. Toggle **Active** and click **Save**\n                "
}